梁振英叫泛民出人，典解？ 社民連狅抦薯片，為乜？ 泛民提名仲有乜橋

添馬行程報導 02) Tamar Daily Report -「城寨特備」20/01/17
城寨 singjai
城寨 singjai
Subscribed24,432
Add to Share More
20,625 views
369 10
ShareEmbedEmail

Start at:
34:09

Published on Jan 20, 2017
添馬行程報導 02) Tamar Daily Report -「城寨特備」20/01/17

梁振英叫泛民出人，典解？
社民連狅抦薯片，為乜？
泛民提名仲有乜橋

好聽